Foodpanda 步兵/車手/單車手 (47)此訂單符合步兵距離請繼續送餐

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】
逢『單數week』星期六更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

閪熊新手問題整合

For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

lm

#2 打得好好心機

Lm

跑馬地/銅鑼灣特殊送外賣

有無巴絲打肯做？因為家人年紀大，不防便拎重野，所以想揾人幫手。
送外賣要求：一星期一次。外賣員要去指定生果店買8個火龍果，買完不一定要立即就送上來。
指定生果店：銅鑼灣鵝頸橋底。
交通：有小巴直到目的地
時間：不限，待議

價錢：你話事。人工一定高過Foodpanda
Telegram:

識做啦

最尾點？真係狗屋？

個q&a我打左好耐希望新手真係睇晒佢唔好再問
唔該晒做咩春巴執到靚靚仔仔

有更新，小心唔好咁快更新，我頭先不停彈app

好似即刻再出更新修正左

點睇天水圍有班外掛搶更？
無論咩時候放都好
1分鐘都唔洗 無左

其實大部份區都係咁

餐廳未準備好請轉單

今朝放咗堆中環新更出嚟
真係咁好生意？

唉屌b3下星期得星期日兩更明明我完左sem成個禮拜都好得閒

食緊風

系統顯示話我接單率不足90%
咁係咪已經係 20蚊一單？

截數日前上得番90%仲有得救

接撚左張單行1.5公里 唔幫我轉
我話當我拒單算 停我30分鐘
2小3

星期日之內 上得返90%有得救

Thx

做乜呢排多左人問廿蚊

記得上個post有人話tg有人水人亂踼單

中環1小2

唔怪之得有人去到65%接單率

唔做功課成日伸手咪咁囉

步兵用單車送餐有冇問題？

去左尖沙咀搵admin 姐姐退袋前記得拎口罩先拎完再解約

唔係1份鐘 係1秒
仲loop到眼花都未必搶到
元朗 屯門反而無咁難搶

咁仆街

撈亂袋同熊?

我記得係話特登講可以踢，唔係撈亂
新仔唔爬文呀拿

所以熊有冇更都唔太care了
拎更當bonus

幾錢

恭喜

踢啦
俾我就唔撚送
唔俾轉走咪倒瀉佢

你到左二仔，係逢星期一9:00-9:05pm.天水圍11am-3pm, 6:00pm-9:00pm 嘅更咪可以無限拎更囉

比D大志
上一仔啦
放題

有sh邊個想做三仔
搶唔齊丫嘛

3仔晚上就得西貢葵涌鴨脷洲
利申3仔

九龍灣等左成粒鐘0單
反而uber做左一單跟住又企撚左係度

車手有冇得踢遠單？

冇

大直路唔係好爽咩

得中間高速，但多大車對我啲車仔都係風險嚟
要時間返區等單

仲好中意行緊公路先派單，停唔到架

今晚柴灣同荃灣都無人拎
好惡做？

小弟黎，我純碎初初唔慣做孖單，一定要一單完先接

你话餐厅慢啦
烧utr

3小8
今日晏就比耳筒停機做得3單
夜晚追返晒

殘體

Roadrunner點登入？用自己email登入定要註冊？

我想叫譚仔但譚仔唔送我屋企
但我較遠少少大概700米 又送

想問如果我填呢個地址
再喺備注到寫送去我屋企個地址加$10會唔會送？

屌佢老母淨返唔夠2分鐘完shift又派單嚟
係系統到一早set唔撚extend shift
然後又話我miss單

上咗701b未？

填一個啱地址就好啦。
我接過幾個客人寫假地址.行好遠。
不過700米好近啊。

好旺

慢慢等慢慢行
系統派得孖單 就無當過個客係人
遲半個鐘係基本

臨尾有多單 3小9

明了 係要去咗佢嘅簡介會先有account？

今日都幾多單，都有3小10

屌你咪撚嗌譚仔

住宅區早餐更0930-1115
做唔做好？

其實住翠豐台, 荃景圍, 縉庭山, 葵盛西3座, 高盛台, 麗瑤果班撚樣點解仲會叫foodpanda?
我每次送呢D地方都黑鳩晒面, 幾乎扔個餐俾個客
我相信個個師兄都係送到燥, 而且呢D地方至少等大半個鐘
呢班撚樣唔識睇人面色, 定真係住得太偏, 焗住叫外賣

符合送餐範圍，請繼續送

派？

興蛇咁旺洗乜人派

不如集體辭職啦 唔明點解仲做，貪冇人管又自由越黎越閪

未見工點會有工返

來回幾多公里？

你好似做左一個月都冇咁快放棄？

但眼見你地啲留言，咩油麻地比太子單，荔枝角送去石硤尾，閪熊啲越黎越閪做法，減人工，幾公里要照行，賤到咁唔值得番啫

有後路既一向非常支持還袋

寧願大家番7-11/m記高人工好多

2.4左右，不過遇到好客，收左成廿蚊tips

40蚊喎

而家行一公里去拎餐，再行一公里送餐變左基本

7仔老麥都唔請人

翠豐台又真係荒山野嶺咁濟
最近個間餐廳係荃德仲要上幾十級樓梯
再唔係就行15分鐘穿隧道過麗城/無額遮頭咁去愉景

咁搶乜撚野更
次次都覺得閪熊阻撚住晒

呢排係咁執人二手更先有得番

做客嘅點會諗到比咗廿蚊運費
閪熊都仲係搵步兵送呢啲地方

你啱，我個陣就係驚要搵路又要等，搞到第二張單嘅客耐左
而家睇翻師兄啲分享，真係老閪都接左先

記得到時著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

接單率夠既話真係盡量善用拒單
啲孖單真係閪到無倫

屌2.幾公里 點做啊
做左幾單過2

岩岩做 比D動力下

真係唔知點解呢幾日突然派到咁閪，係味小左人做定咩原因

少咗？我日日都見到啲生面口未見過

點解

點樣返幾粒鐘就幾百

返9個鐘就3百掛

我 5粒鐘最少3舊

但步兵又唔洗去荃威麗城
閪熊個系統真係on99

多人嗌出餐慢 每逢飯巿係三哥門口既熊貓
都夠開幾圍
至少等半個鐘 有雞翼再加15分鐘

早餐好靜

自我入工以來 我都等晏晝12點先開波

平日早餐應該得商業區有得做

冇返幾日 唯有五六日返盡追數

點知佢聽邊個水佢入嚟做

有成90個各區嘅中午飯市更擺響度冇人攞

原來荃灣步兵唔包麗城？

準備開工，睇佢今日又派啲咩閪單

幾（九）粒鐘幾（三）百蚊

【必踢餐廳】

【連鎖店】
南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

【天水圍區】
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡
海南小廚

【紅磡區】
川味香（有手腳俾老闆打）

【荃灣區】
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

【旺角區】
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

【九龍灣區】
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

【觀塘區】
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

【銅鑼灣區】
Mother of pizza

必踢餐廳揾唔返最新list，係上上個post 第一頁copy過黎，各位自行update

而家先發現張list 竟然無pizzahut

銅鑼灣表示咪又係食風

多寫字樓，中環觀塘呢啲應該好啲嘅
銅鑼灣朝早未係太多人返工

準備去攞外賣但發現間餐廳冇開
Report左餐廳問題但係就冇人覆，巴打們請問應該聯絡邊個？

耳筒同佢講餐廳未開請轉單
rap 齋行無錢

接孖單第2單我去到餐廳條友都未開始整
同耳筒講手上仲有一單要送 即刻轉到

謝巴打，因為未攞貨連耳筒都未出，結果我report餐廳問題，過咗一陣就cancel單

正常上線中就會有聽筒，下次無聽筒就refresh/重開app

而家唔可以放即日更？

高盛真係痴線 計直線距離又唔過1k 但條梯行到死

三仔 下星期得星期日有更 好想喊
每日mon有無人放更 都無

呢幾日嘅情況係好多人前一日先放更出黎
今朝有成百個即日更冇人接

閪熊連黑警嗰份都做埋

啊 踩到8點

係咪多數午市？我午市返唔到 想返下下午茶晚市 好少有咁

午市最多
晚市都有啲
茶市最少，好偶然都有一兩更彈出嚟
不過極速被搶

晚市葵涌都多即日放

屌你老母間餐廳出餐出半粒鐘 晒撚晒d時間

2小6

9半到而家先等緊第7單
好淡 又唔畀我放返個茶巿出去

唔比放？幾點開始

1600-1800
1800-2000都放唔到

唔係掛又靜雞雞改系統

做閪熊做到覺得自己係紀律部隊

新手🙏🏻剛拿完衫 想問下無更份係咪接唔到單？企左係街一個鐘無野彈出黎

早更都好麻麻2.75小4

唔好呆企，搵冷氣地方坐同盡量休息，無單狂行都係無

無更即係無工返
所以唔會有野做

各位南區巴打最近咩環境？

依家咁西多人做，1個鐘都唔知做唔做到一單

唔該🙏🏻仲諗住好似uber咁 按開工等單
咁係咪星期二先會有更拿？

香港仔d單愈黎愈撚遠 屌佢老母 踢唔得幾多

你而家禁下15-24號拎更都得架

ALC還可以，中南灣就係最伏
不過單唔多

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：
呢d 野西熊比你封email都有

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

我見仲有更放緊出黎喎

禁極offer都無反映
係咪同一時間地區有個更係到 就放唔到出去？

啱啱睇左，無呢個更喺出面
應該唔關時間地區問題
似你個app bug左

執咗更青衣 未返過

10分鐘無餐出就踢啦

一地都係荃灣更，荃灣巴打一齊罷工？

班南而家去晒齋戒
今日淨做袋都做唔切
做完張U，踢左張熊即刻熄撚埋RR

有咩

荃葵咁辛苦搵鬼做

我廢時搭車出去先做

有，仲未被人搶晒

仲有1830無人要

青衣幾好做個送餐範圍細
都係翠怡至長發咁上下

係咪大部分人都熊+巴雙開？
同時有單係咪一定送熊先？

唔夠90%閪熊會主動send email黎定要問先知？
仆街miss左幾張

專手一個鐘平均送得2單
係唔係失撚敗

巴少單到我開都廢事

唔違例泊車唔通要我搵骨位，搵停車場俾錢咩
弱撚智

收到

熊冇懲罰嘅話我會送袋先

救唔救得返就睇運啦

尋晚同前晚都無收到

#3
【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)

仲有五六日可以追

基本
當多單單接單唔係孖單情況
接單等餐廳15分鐘出餐，10分鐘出到按完成
半個鐘一單差唔多
1個鐘2.幾或3單係正常

長期3單以上唔知佢點做

但依家步兵車手都咁多
我等咗36分鐘都冇單，1小1都偷笑

覆完你就接到單25分鐘例牌遲出餐
已經冇得笑

車手一個鐘平均送2單
時薪都$120啦

今期糧係4號到17號
miss1,2單都有得追既

冇單就仆街啦

仆街仲取消埋

就到week 21 又出糧

咁係多過步兵嘅
入油換偈油係錢，炒牌又係錢
架車行咗4個半月都1萬公里
就嚟要大執下
都唔係搵得特別多

6點到而家無響過

佢應該係未拎更分未打卡就係條街等，我估

有無人知道遲到影唔影響 ranking
依個星期有兩日遲到
成日記錯左630 同645 依兩更時間 訓過龍

ot 返就得

我ot左幾日
佢唔係會顯示遲到兩次咩

想問係我on9定點

想問個小計金額咩料

三個餸加埋點解270

cum到遲到個分鐘就得

姐係遲左30分鐘就ot返30分鐘
唔係就會顯示

i see 唔該你

元氣好能多人食

yes

279係原價 上面個數係已經打左8折既價

即係原本個飯唔止70幾

答完問題終於有單
7點先開齋

你係咪有加配飲品小食

95係原價 76係滿200蚊8折
所以 無錯係你on9

自膠

身為一個外賣仔
自己去攞餐係好合理嘅

多謝老細幫襯

食藍店係on9啲

仆街藍店黎㗎...

茶木

之前我都未食過

係阿妹話想食先第一次嗌

我地送到上黎會懲罰啊妹

見好多巴打講2小6
我3小先6/7

我今日先3小3

今晚南鴨咩事成個鐘都無單

又上荃景圍啦

我應該2小2完場

早知唔踢茶木

...

呢排好靜 踢左未必執得返

熊10小17 袋4小0

1h1o 多謝

外賣行業已完

屌那星 我7點幾落單 寫34分鐘
之後時間又減又加
依架就黎8點又重有34分鐘
唔撚送黎都比我cut單呀 疫情完鳩哂最多咪落樓食

我果區都係坐爆哂
仲要等外賣果時見到個個都係叫最Q大盒

如果我長期唔去攞餐，個撚屌系統轉走我停賽又當唔當我拒絕

睇耳機撚心情

心情唔好會當你拒單

閪熊係咪傻撚左 一星期無叫重撚閪左
7點3定4叫話34分鐘 之後係咁減到20分又跳返34
去到8點幾先話有外賣仔拿餐重要睇唔到定位即係又孖單搭橋送過黎
屌那星 我9點鐘都唔知有無得食

屌喇星 個客錯pin
又唔打埋咩地址 我跟粒pin我上到去人地話冇叫外賣
原來係格離座樓

你3日前先叫完
幾時用曬成座山咁高既電話卡叫西熊

咁你問下咩座先呀嘛

正常冇寫就跟粒pin 都係第一次去到係錯pin

講得出3日前 唔通係你送黎我到 我有比5元保護費架喎

是 以為好似uber咁開機 接單
唔係好明接更分係咩意思自膠一打

2小3

2小4收工

咁撚遠ge

上面有youtube教學。。。。
同埋email一定一定有講

係呀
你好，請注意系統考慮多項因素而決定訂單是否為步兵訂單。由於此訂單符合步兵訂單條件，而你已接受訂單，請繼續送遞。
觀唐去藍田拎餐睇左2.2km
話符合條件叫我送喎

等緊間黃店
見係黃店慢慢等都得

頭先foodpanda打黎問我有冇送過一單
個單我係叫耳筒轉走左 淨係㩒左接受 冇㩒已提取
之後轉走左 冇呢單紀錄 頭先無啦啦打黎問我有冇做過呢單 咩事

一樣呀。搞到以爲個系統壞咗

就算有更，都可以企響街一個鐘完全冇單

試過
A座標去C座，地址又寫唔清楚
最慘篤樓一部lift維修得番一部 屌上左去好似落唔撚番來咁 真係豬閪

未計啲拎餐距離，行到人都癲

我今日做個區個間到9點幾都好撚多人

外賣之神

點解咁多人唔睇西熊email

住高盛啲閪人叫外賣就預左要等嫁啦
一定坐34上去 唔好慳五蚊輸左對腳

想少啲人入行，少啲競爭我明嘅

巴打做咩區

有冇巴打要元朗星期日1800-2030
留tg放

之前戴住罩行過轉 喘氣到仆街
之後有都搭車上

西熊咩撚都無講，問耳筒靜識得話揾營業部。
好彩有一次拆單傾幾句
宜家多野可以拆就拆可以識多啲人

想請教下
如果接咗單之後同耳筒講肚痛想放break
咁樣當唔當拒單
好驚今個禮拜唔夠九成

佢比你封email咩撚都冇講？

睇佢心情

有一次上個月落大雨對鞋濕晒
接完單想轉都唔俾，影埋相俾佢睇，
之後個西耳筒話如果轉單就當拒單
所以我為咗保護食物一路避雨一路慢慢行

開始唔想答
如果新仔乜都唔睇咗先，又應付唔到啲問題不姐轉行啦
講真份工真係仲簡單過7仔m記

放咗一陣12點mos

唔洗咁上心，個比卡獸醫特別弱智，block左就得

早晨，咁熱想死

算好啦今日

有無人可以比一比cod 個tg同個channel link比我
換左新機無左

屌 好撚多人叫美心

仲要學野，其實說到底都

1.

未打完其實說到底都要親自做耐左就知道整個系統行發

1. 下載知道
2. Telegram無一對一，如果有問題需要等回復。
3. 營業部 邊度查詢接單率？/ 薪水幾時可以計算/
4. Roaster更份點解放 /攞唔到更
準備接單時，有無時間限制？點解單會飛走
以上就系我講嘅無講

已經睇曬記住

如果食物好多野唔好嘥料照慢慢送
如果客人訂凍野自己飲

步兵用單車送佢地會唔會知？會唔會凸登比小啲單你做？

會特登比多d遠單你做

做到想退裝
下星期開始好多區都跌咗做$30
啲單愈嚟愈遠 又閪
間唔時個app壞撚咗miss咗通知又話我拒單

成場黑警

今日堆波有咩心水？

不如攪返個工會啦，佢地咁攪法同啲奸商有西分別，巴士佬都有工會，外賣佬無理由無

all in 多仔同rb

今朝兩粒半鐘得3單屌佢老母

完全唔明你想問/講d咩？！
明明個個字我都識但係合埋晒就唔明
咪撚柒用語音打字啦屌！
睇撚到有語癌咁撚樣

mk 基本啦!冇俾張上山咪算好

梗係會知gps睇到你步速架嘛

3，4，呢個post已經講解晒
睇完就唔會有1，2問題
建議還袋做7仔m記

DLLM

拎更>打卡>接單>拎餐>送餐>完成
簡單過工廠流水生産線
其他問題都係公司問題系統問題，無解

堅城食左7個字風

知
Foodpanda 已經做到好大間財力好厚
佢地有租衛星睇下啲外賣仔有冇用返相應嘅交通工具送餐

乜都唔洗諗 系統叫你下一步做乜咪做乜囉

見一黎就10.5 我仲諗住等即場

gun

想問下張單如果送到但refund左
外賣仔會唔會照有錢收？

乜野叫refund左
個客收左餐未？你扲左完成未？

你有禁完成咪有

俾人攞錯餐真係煩，又冇得轉單，又要等餐廳重做

好撚憎啲餐廳 你早到問佢佢未有 咁我出去等 但佢整好又唔會同你講喎 係咪想我成個人棟喺你出餐位

今晚幾乎全部遠單
2小半6

比起閪熊人均UTR，你個數據已經好好了

好多餐廳都係咁，係咁叫cs 備註呢d case 叫佢屌醒餐廳D 呀姐

一日做5個鐘 最少執3舊水
每朝1030起身係屋企早半個鐘打卡等單
好彩就有單 唔好彩坐大半個鐘都冇單
咁就逼住落街四圍行等 做到1點左右收工
食飯返屋企hea hea到530又開波
不過下星期跌左落第3組 有3日攞唔到晚更

呢幾個月返到個人好頹 如果可以利用埋晏就空檔時間做其他野搵錢就好了

我試過問佢 佢叫我出去等
之後比我見到佢成班人食飯
等左半個鐘先肯出 仲要送1.4k 屌佢老未

屌你今日有野想睇先加鳩我30min

扣分，之後會遲過其他人拎更

我一直係第三組別， 即係我會比正常第三組別嘅人遲啲拎？

cs好似係新來左個chow ching and佢好似女仔嚟嘅

香港人？

一樣，堅城2小3

佢喺度好耐了，試過r水吹佢唔理我

keep到3咪無事，跌落4就byebye

個個都咁旺

好多痴線佬
對腳咩構造

大家都咁勁，而我5小10

究竟你地係點頂得順閪熊
一開頭做覺得好似玩緊cityhunt當做下運動都唔錯
但個系統同cs愈嚟愈鳩
差唔多每次返一更我都會係耳筒到同cs到據理力爭咁濟
去到而家完全唔想係太陽底下奔跑就只係為咗做多一兩單
有時仲要冇啦啦俾系統話miss單/拒單 驚跌落20蚊地獄
到底點解樓上啲師兄仲可以一日跑10幾單咁chur

真辛苦工 唔係無工返都唔使咁
兩三個月前做都舒服啲無咁熱 有更有單 又易轉啲
而家下下遠單又轉唔走 返到好攰又唔係搵得多

有工返就唔返閪熊啦
m 記 711又唔請人
企係度做下野 好過比cs周圍撚 又停更
19張比12張1k up比步兵都得

今日真係萌生咗退裝嘅念頭
我都係因為搵唔到工所以先入行
本身都唔打算同其他人爭食
天氣愈嚟愈熱 單錢愈嚟愈少 又愈嚟愈多新人搵食
有時啲客俾神沙覺得好重但佢又唔係俾毫子又唔可以講啲咩
有時等外賣都遇過啲好人嘅師兄師姐吹下水
又有時見到啲阿伯阿叔嘅年紀都出嚟做
覺得成件事好sad 唔係冇工開都唔淪落到做閪熊
唔係話送外賣冇面
而係閪熊話你係自僱人士但又有一堆條件困身
下星期開始服務費調整 好多人都唔滿意個價但都焗住做
有啲人認命話閪都要做 你唔做總有人會做 仲會做爛市
人嘅尊嚴係咪真係咁唔值錢
利申 呢2個星期會再努力啲 搵到full time即退裝

ching失咗業幾耐

捻起以前做侍應仔40~50/小時
想走出嚟花花世界
未舍得還袋覺得外賣都幾好~有得博都好過韞喺裡便

知啦。撞得多就識啦~

今晚4小9 夜更算唔錯
有兩個客仔投訴等左1個鍾頭應該系其他人轉單
早唞希望聼晚繼續開旺市

腳軟未

好曬

有冇巴打係用涌板車送？
我完全唔撚識，想問下有冇推介咩野類號岩咁樣行法
真係玩果班又只會係公園平路玩
係咪有D型號會好似越野車咁條路唔係咁平都行得順

個post依架得返咁小人留言
全部辭哂職？

更都搶唔到，想返都冇得返，5H SH都係要落B3

都仲未35度

5sh都3組你utr幾多

見到大尾督今日的確有35度

起碼唔係全藍天

我sh 4h55
Utr 1.9 都b3啦

以前呢個分可以到b2頭，可能依家大家都冇更，更加注重ranking了，最後導致分組制嘅分數質量上升

等左75分鐘都無單

黑仔到，啱啱等左四個字之後先問餐廳，然後佢哋話唔做foodpanda。途中見到一位Uber eat嘅同事係個度拎餐，之後cs又搞左成10分鐘，前後大約搞左我半個鐘先取消到單加食白果

唔做又唔熄機

又送袋送到停熊

星期日都冇單...搞咩

好正常 成日都有呢D突發野
人地以為一定係keep住做好好
但成日有突發野處理

其實b1組得一個人b2一個人跟住冚唪唥放曬b3

????

乜？

如果 b1 b2 都係得一個人，咁b3 同 b1 有咩分別
你知唔知自己講緊乜

2小半 8單+1尾單免費餐

其實佢應該係呀叔黎
全部回覆係語音

今朝㩒到而家都未有今晚sh

如果分四組 會唔會百分之廿五
定系b1/b2百分之十 b3百分之五十
點解咁多人3組

元朗條條路塞到爆
係咪未撚揸過車啊DLLM假日司機
搞到我夾喺巴士中間3個字好撚燥

x2

我唔知佢嗡緊乜

見到又有申手黨就燥底
食個阿活下午茶降吓火先

今朝系統放過啲新更出嚟
Sh都有

琴日無端端話我miss左10張單 明明我就開住個app望住都冇單 無奈到 淨係識叫我搵支援 搵完又冇人覆 咁變20蚊地獄真係cls

屌你係咪小算盤分身
救命

我次次都接唔到

可能信號收得差，系統唔會理你有無signal，總之佢sent左就當你miss

佢唔只語音問題啦，直頭係弱智
我反而唔明點解佢1999你地都仲會覆

你呢排咁旺，utr 3.5+上b2無問題啦

好撚on9 去錯商場搵錯餐廳

我見新post呢張圖無先答 組別唔係平分
b3b4多人好正常

原來我就係全港只有一個嘅b1

原來就係你

終於拎到個6-830 又要臨尾一單拖30分鐘完場

Foodpanda員工不排除於下星期六、日發起工業行動

大寶狗又發作

ME2
要落三仔了

jm9?

做乜鳩

你問佢？

寶哥又要玩嘢了，又吸引多啲人屌外賣仔了

我依家基本上，只要冇單時，都會無時無刻mon住手機(利申．食過20蚊地獄二次)

我好肯定閪熊減到$20一張單都有好多人頂爛市幫佢做

我覺得呢
傻仔做一次就夠
ching 做完兩次都唔放棄
幫公司慳唔少，係抵請嘅

一小2都係最低工資
做嚟為興趣

係 佢停左我 我即問 佢淨係識叫我重新開機
條氣唔順姐 如果有次係壞app果時你比左20張單我 我要追200張先有9成 咪2個星期唔洗做

唔通你叫我每隔10分鐘冇單就問耳筒一次？

有冇電單車手方便今晚土瓜灣6點至8點半頂更？
幫幫忙🙏

唔比轉走

符合步兵距離

下一步單定孖單呢兩樣10成係閪單

3連單 比左1張我拎之後出兩連單等左成45分鐘
之後1張過1k 2張過2k

孖單多數都係人地轉走既閪單比左你，以後一單一單送都唔好孖單，太伏

原來今晚去到8點 有冇可能拖一個鐘完場

我係拎左第1單之後地址都未睇就逼我接連單

同一間餐廳

搵其他區既8點駁更

第1張係第1間餐廳 第2 3張就另1間
地址都唔比睇

冇更 諗住最後一單20:15送到比個客 之後係樓下坐到9點完場先拉完成 唔知會唔會有事

夠鐘儲分

有冇師兄知個apps咩事？
試過重開機都係咁樣

要禁接受先睇到餐廳地址

我禁左成個下畫先禁到1800-2045

又到sh

ios嚟 之前都仲有個地圖睇
問耳筒點樣搞番 佢叫我揾番營運部

總之就唔好更新

係咪3.8.0變左咁？

我用緊3.4.4 今日試過3.7.0都係咁樣

5:30到而家一單都未有 sh真係逼人一齊返攬炒

我3.8.0冇事喎

生sir成日咁多單

你睇下有冇畀用地圖既權限畀個roadrunner?

X2

聽日中環11:15-13:15有冇巴打可以幫我食左佢？

只可以講句祝你好運

1小1緊

但我呢到睇又0喎

同你本身時間重疊嘅更唔會show出嚟

原來係咁

逼你返sh又唔係有單 真係on99

屌你老母錯pin死全家

驚人腳力

SH成個鐘冇單
之後爸熊一齊響

Roadrunner入面個設定都剔曬show出嚟都冇反應
定本身部機邊到set?

5:40到而家終於有一單

Sh冇單

以後唔返SH
1.5小0

冇野喇岩岩有

3小0都要返架啦

ios?
係你部機個設定到搵返roadrunner
開晒啲選項佢

屌你老母韓家 問有未啫可以屌返我轉頭
仲好講話預定03分而家幾多分呀?
如果唔係你黃店一早開你波啦屌你老母

問下都唔俾 鬼知你有無入單 下次照開佢波啦

韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）
之前幾次都冇嘢唔係好信 今日之後我信了

邊間教會

不愧為最旺嘅一日，我個邊商場左右門口合計有二十架外賣單車

我2小2咋就黎痴線

好似踢多左單 淆淆哋

義工最旺嘅一日

都係唔得放棄啦 可能係更新左ios個system 搞到咁

大家一齊坐底玩下手機就過一日啦

送完一單屋邨
滿心歡喜響多單屋邨商場
點知轉頭cut9咗

話口未完又有商場另一單

2.5小3
仲等緊譚仔
送完就收工
等左2個鐘冇單

原本8點完更 而家整譚仔孖單黎 仲唔拖到9點

放咗聽日官塘lunch

仲有1個鐘頂硬上做義工
2小2

Cls

單單都要禁delay
到底幾時先整整個垃圾系統

搞左3個字先轉得走張行山單

我唔係無單 但單單都好嘥時間 差唔多4小先7

屌屌佢，步兵1.88，合理咩！

Foodpanda員工不排除於下星期六、日發起工業行動

？？

落街食啦仆街

又係大寶gor同五文字

有人上fb 9 up
大寶哥當真

我頭先拎4碗加堆小食已經手都斷

同事，請分單

唔遮code咁勇敢

去到叫個客取消訂單

然後佢比半張單錢你

你比野食佢 有冇得諗？！

可能張單100 你叫佢比50

之後同cs話個客冇落單or乜乜乜

食物自行處理 ，你比野食個客

合作 winwin

得一個輸家就係foodpanda

目標係咩
利益係咩
風險係咩

20:20送完拖到而家

完
仲有九個字先收工

黑媽媽，你睇我唔到

分咗

講我？

終於齊6個鐘sh 唔撚洗再日㩒夜㩒

冇事 成功去到9點

Utr幾多

訓左幾耐
而家9成時間冇即時live chat cs
有問題要sd email

2 應該夠上2組呀

目標係令foodpanda 重新審視整個機制。可能佢會cut cod？or 唔比個客退錢，但呢D會直接咁減少左佢嘅客

利益你又有送單錢又錢一半單錢，而個客又比少左

風險。。。。。umm

冇大志，你應該話我要上一組

茶市2小6
Sh 3小4

係你同cs 講個客要取消

cs會打比個客問

而唔係個客自己話取消

咁咪自己變相減一半人工

冇野了，都要個客肯先得架，仲要係現金單先得

唔係。。。。你攞餐半張，你送到個客果度就有一張單錢，

係呀諗下都幾正 400蚊野食 打五折比個客

自己收230

Cod單咪送完之後同cs講個客拒單，得唔得？

唔洗理#335303條屎橋
個客唔理你再報cs，你就係詐騙
你睇有人問風險佢唔答就知

做得foodpanda 你預個個大學生學歴咩

首先要係現金單嘢+佢唔督灰

因為我見好多南亞都係自己叫自己接

你個名

今期糧 時薪55.1
閪熊就係一份好普通用時間同汗換錢既parttime

生蛇送外賣真係為興趣
保佑埋我注全主

隔離post 送比客件pizza好似踩撚過咁

有無試過叫外賣pizza 打風咁撚樣？

其實大寶幾時死全家

拜仁玩唔玩？

有冇天水圍tg gp?

可唔可以踩單車?

只要送到俾個客
你坐火箭都得

回到本?

兩公里內嘅話都有幾蚊落袋嘅

又話有分步兵車手

之前話跑都唔得

人工只得電單車手同步兵之分
單車手價錢同步兵一樣

江湖傳聞佢見你做單快
會特登派啲遠單俾你做
信不信由你

我信！
我喺第一城，佢叫我去河畔拎貨再派去石門，屌佢老母戇鳩鳩

比起屎橋 系咪覺得問工作問題好好多
頂你你一直話弱智

準備要食都屌
仲要食2次都繼續做

又新人?

布姐仲做熊
同我同期個班荃灣gp都死晒lu

踢啦
問左餐廳過廿分鐘可以搵耳筒轉走㗎嘛
係咪無人知

最搞笑仲要系英文地址加PIN錯
遇到本地號碼就幸運，外國號碼通常打唔通

其實好多餐廳都係咁
所以咪咁多人2開3開
你餐廳咪慢慢煮
我送左袋u單先
好彩既咪返黎拎
唔好彩咪大家攬炒
客無得食咪又係打黎屌你餐廳做乜唔出餐
我人黎過系統唔會停我賽㗎喎
30蚊單，Uber都高過你
我真係唔恨

我拖左好耐先完成，一扲完成有人打俾我
即刻收線唔敢聽

免費餐
同耳筒講地址有誤call唔到客
等10分鐘就可以開餐

打唔通仲好啦 免費餐
耳筒搵到客改完地址 我一係送 唔送擺返低
都嘥咗我咁多時間就照送

23-24號國寶大罷工
目的：要公司正視佢地既系統，ＣＳ，政策及人工
行動：拎哂所有更，及準時上線。有單就接，接完唔洗去拎餐！！！
分析：餐廳做完餐，公司就要比錢間餐廳。外賣員唔去送，只係停３０分鐘，而餐廳係無損失。

放棄兩日人工，換到之後既人道處理，步兵唔洗再做電單車單，步兵舒服，車手有單。大家人工齊齊加，歡迎大家齊齊搶更，特別係第五組人士，更加無任何大影響。

同問

你15分鐘咁勁？
果陣我租左幾個月 大馬路行入去成半個鐘架喎
一來一回加埋成粒鐘 村巴好似得16定24座重要半個鐘一班
即刻搬走左 戇鳩盤黎

請搵莫雷拉入谷

呢個方法work過任何工業行動啦
只係睇有冇人會咁做

我係馬田路行入去計15分鐘
村巴有冇話去到夜晚幾點？
夜收工真係得返的士呢條路
沿路仲要無蓋真係cls盤黎
但入面好多人住咁
衰撚過蝶翠尚悅

出面幾個閪熊post 入面啲人既嘴面真係呢

做咩要睇唔開租呢度
大把租盤啦

果陣yoho屋企裝修緊
同事有間溱柏空左未租得出 租左黎住幾個月
屌佢老母 超級垃圾盤黎 基本上朝朝棟棟樓大門口都泊滿哂call車的士
行返出大馬路要成半個鐘 同住天水圍有撚分別

天水圍大把巴士

條友話攞完屌已經收皮已經取消工業行動同quit熊貓
搞咁多野埋盞比袋鼠烏bird仔偷笑
搞到我夜麻麻訓唔著

閪熊係咁㗎啦
利申 冇送好撚耐

車手？

睇返呢排溱柏好多成交

點搵佢？

巴打可以拉埋我入去？

+1

唔怕落雨嘅話
機會嚟喇飛雲

放咗一陣Mos 1230

想入天水圍谷嘅留tg

400更大放題

今朝搭車睇都係300幾

無單喎

你未改setting

呢個得唔得

唔得
你較左唔比人add入group

Try it again , thx ching

邀多一次唔該巴打

你地密密送緊？

我屌佢個糸
要行2km拎餐都唔撚俾轉走

肯俾單我追數未

3小9
11點個陣勁大雨 都冇乜單 要慢慢行驚跣親仲送慢左
好彩1點開咗多單 做到1小4

今晚2點半啦

請問閪熊可以係邊到睇自己有幾多人工
搵極都搵唔到 好神秘
同理邊到有得改密碼 佢d野好難搵

糧 呢個post既#4
更份，左上格，my profile

加左你啦喎

下星期先賭番波 俾星期六d閪波搞到冇晒心機

有用 廢事去到唔比拎餐

唔該唔該

邊度睇得番出糧紀錄

成日覺得我計少左比我咁

睇天文台雷達 2個鐘之後又黎一波

橙

無得睇幾多人工
自己每日做左幾多單mark低應該唔係難事
一係每日做完cap圖都唔係難事

巴打們想問如果放更會唔會影響熊貓的組別或者收入？

唔會，如果無人接你個更你要做，唔做就會影響組別

no
除非你放星期日6-9pm咪跌組

所以其實拎咁多更都無用今朝四百幾個更無人接

唔見嘅

另外巴打們係咪要攞左單先知道個客喺邊？如果到攞左單發現個客太遠可唔可以踢單？

DKLM上次行足一個黨鐵站

可以踢單cs會停你30分鐘同埋20蚊地獄

WTF正熊西

放左晚市更冇人接

今晚雷暴

IPHONE 都係

好撚大雨
天氣越差外賣仔越強大

要硬食

最麻煩係對鞋濕

明天上午有更，做唔做好呀？如果雷雨就唔想做

聽朝先拎更都得，落雨唔會缺二手更

睇下邊有冇傻仔 今晚唔記得拎更先

邊位青丟保溫袋

仲要揀係鐵路大廈出面垃圾桶還袋

停雨啦 慈雲山步兵8至11有冇人幫手接左佢

今晚唔想返 冇人攞我個更
請假好似會扣分？

又無單

會扣分

放得出了

好彩

今日晏就見到有個ching抽住2袋野 跣親坐左落地
佢即刻行埋一邊check下d野食有冇事
落雨真係行慢d安全

三連單
第一個客rip
希望佢啲炸雞仲食得

西貢真黐撚線

三連 炸雞，串燒，pizza
平均遲半個鐘 焗到出晒水
三個客都貼錢買難受

大把人唔開工
唯有質晒啲單落有開工嘅人度

3.44版 被強制登出左
之後話我太舊版唔俾登入
要更新了

迫人用新version 冇得再用3.4.4睇餐廳客人距離

300都唔要

Iphone睇到粒pin，但睇唔到距離

Iphone都係強制update 不過搵到方法破解 垃圾apps迫你update 完先login到 如果update完3.8.0 login 然後先再裝返3.4.4 就開得返3.4.4又唔會彈update message

垃圾系統有垃圾既好處

轉完張單5秒後比番我 想點

轉多次又5秒後比番我 想點撚樣..

屌你老味 同一單轉到第6次都比番我 拒撚左佢算 on9

我裝左3.8就裝唔返之前啲版本

叫到
袋熊都成日送

平時幾百人同一區幾時先分單

未收到cod email係咪正常

今日個客係咪唔識中文
見到佢個英文名都知大獲
地址亂pin 大廈名街名唔填 電話number又錯
咁岩右上角又揾唔到CS個制
結果要自己硬食左張$116現金單

1.5小 2

好撚串喎你依家

點解要自己硬食?

泥泥仲未del app

垃圾app
Lag到仆街 更都拎唔到

因為係現金單黎
我拉左已完成
野食就自己食左

多單完之後靜晒 痴線

啱啱有單 去到個客話冇叫外賣 跟住佢話肚餓照要 現金單黎

咁都得

$170 唔知佢做乜撚野 我收完錢即走費事煩

3仔想知係咪無晒更

搵唔到個客搵cs取消就得
唔洗自己比架

懶得del

佢話無咗粒制 下次kill app重開啦

泥泥返緊咩而家

搵cs
同佢講返
叫佢取消返筆錢

點解旺角間支那嘢bbq king咁撚多人叫

成班臭閪都唔帶口罩
手套都唔帶就去串啲串燒 屌你老母支那狗真係

廢ching
日日七點瞓

聽日頭1分鐘手快應該都㩒得晒日日早晚更

唉 我而家同無工返無咩分別

你做野真系細心
比個贊你

我返下午茶同晚咋
晚通常4、5單就收皮 搵好少錢

tg見到話派口罩 係咪想安撫人心

如果下星期天氣都係差
大把二手更

茶更唔係1 2組真係難d拎到

屌你 開工單唐6樓
收工單唐7樓

等2手更啦一齊

屌今日落好大水啊
自己停 30分钟 + 30分钟
個 utr無撚左

好心佢搞返好個系統啦
成日喺到做埋啲無謂野

其實你們有沒有停過自己, 會吾會影響個分數

一陣試下send email同佢report返
希望成功

email冇用
要live chat

B4?

B3

屌你老母你钟乜撚野
一係同我打正體字
一係躝番支那

Off line左
要等聽日先有得live chat

屌我記憶仲停留喺b4先要執更

㩒我現在有空個制
再refresh就搵到cs

你唔即時講 有d難搞

你禁現在有空，可以搵到CS

袋鼠cut舊制老底

語音自動出
要換電話。要咩好介紹？

外賣仔加人工啦 不過係袋鼠

Samsung好用

Cut咗老底
之後短減長加
計落即係搵鳩人笨

送唔到自己拉完成
報俾CS可能停賽一星期
D野又真係食左,單錢又收足
當係補貼30蚊食個貴飯
有咩事最緊要淡定, 唔好亂拉取餐同完成

無得35蚊密密食
同埋標明有接單率 我認為袋鼠仲有啲陰謀

我呢區袋鼠好多單好多都係至少1km上嘅長單，所以一般我接既單都算係中長距單，佢哋又話加中長距離嘅單錢，而且又有加倍獎金，加上我本來就冇老底。利多於弊，正。

你其實系米6、70後黎噶？

蝕到仆街

係咪琴日諗屎橋條友開？

唔知佢係咪靠一直投訴Foodpanta，然後一直拎discount去營運呢

有冇諗過你做既中長距佢都係俾35蚊你？
冇35蚊保證底下 俾35蚊你當加左單錢架啦

唔係囉

有單先算啦袋
成3個鐘可以得1張單

邊一架型號先
Galaxy系列最平差唔多有乜介紹

用a60/70啦

想問吓有冇人拎口罩有冇相睇吓

你睇我成日咁犀利計大概知
等我上到b1同你講

如果系60以下食物，我都會咁做
116價錢高左啲需要接多3單錢補返

咪撚癲啦唔識就收聲
搵唔到客，就算張單1蚊都唔好自己拉完成
真係好想食咩
都等耳筒確認搵唔到客取消左先食啊
你最多咪蝕時間

我第一日返工搵唔到耳筒試過咁做
好彩人客冇打返嚟

依間公司嘅口罩（10個裝）

Wa Diu
Thanks!!

前幾日先3.8.0
而家已經出到3.8.2
多bug到呢
越改越垃圾

你半工讀讀緊乜？
80 90後講嘢口吻唔會咁

問定先 點樣裝返3.4.4？

買部s9+先1900蚊....

隔離袋一樣有bugs
而家2間鬥廢鬥垃圾

我覺得袋鼠改左個價
會變到uber咁

袋狗就係想學uber
之前個APP就搞緊自由上線

估唔到話CUT就CUT就仆街過熊猫
失算

開roadrunner -> 版本 -> 搵3.4.4 -> install

頭單就等9個字

今日天氣好番d即刻無單

一粒鐘0單

2小半5
交投淡靜

做緊第七單

今日好靜，頭一個鐘暫時兩單

南區巴打們今日咩環境？

你平時咁旺，平均都仲多過我地好多啦

3個鐘義工

晒時間， 諗住放假做另類啲既工作，搵下外快都好，而家按金都比唔到個客服淨係識叫人重裝佢個apps，一啲用都無

屌你啲客無散紙好心用信用卡啦
下下買幾十蚊野拎張$500紙出嚟話要走

依家復晒工 d單已經少左
遲下復埋課 就食得屎

找*

靠熊貓搵食既真係死，谷鳩氣

個個post都有舊人話做義工
但牆外既人硬係一車車入黎

午巿應該2小3完場

吸下旺氣

咁撚靜

風紀

2小半5 兩轉孖單行死人

聽日做咩事咁多人放更？

新手們 準備搶更啦

正 搶左一個禮拜既晚市

搶更癲過上星期

上年做到依家，今次啲更搶得咁快

唔算快啦
六組最後一次星期一時
第三組開波已經唔洗選

有無人SH 3小 試過2組
俾人停左一星期 睇下會否有奇蹟

唯有勤力啲去f5

utr過3爆4就得

咩事停

日日早上六點起身等處女更啦

無單到想返屋企

點解我搵唔到 Rooster ?

左上按三 時段 再左上按三就有profile

5小都驚唔夠 3小真係冇乜可能

屌拿星 取鳩消個30蚊地獄啦屌
踢撚左單東區醫院就咁撚樣
屌

踢一單都有事？

利申唔識真係新用 踼左一張 但下面有幾個分項 仲要係美心 即刻踢鳩左佢 佢話我75% 應該就係咁出事 dllm

我愛袋鼠

我5小都係B3頭

問耳筒嘛

唐樓？

處女更幾好聽

做返20單去cover咪無事
今日先星期二

處女更好多都係1H

踢一單冇事 你之後唔好踢就得

我係踢左一單 但有一張係大單 當我踼左三單

聽聞袋遲下要80%無得任踼？

認真呢？now 9/12

今期係18/5-31/5嘛
呢個時段夠返90%就無問題

聽講係可以繼續仼踢 你keep 到8成加錢

利申唔知 搵人補充

係咪即係由18開始又重新計過

哦，咁都唔係好差啫

你每張單都要你㩒一次接受/拒絕 唔會踢一單當三單架喎

可以咁講
用糧期(每2星期)嚟計

有無巴打做緊Quarry Bay? 咩環境？

下 咁我拒左一次炸喎10張做左9張

咁咪冇事

anyway唔使咁緊張
今日先第2日keep住做唔好亂踢應該唔會有問題嘅

糧單寫住75%真心唔明

冇野嘅我主袋鼠 純綷體驗下熊貓嘅西

尋晚有單又遠餐廳又等勁耐 搵耳筒連轉咗5次 每次都轉完5秒後比返我 第6次頂唔順直接拒 on9到

屌柒佢啦呢啲

不過耳筒又係好撚閪
知道閪餐廳遠單 次撚次都拖慢嚟覆

成日都係咁
唔可以放走隻耳筒
轉左第個耳筒又要搞勁耐
同一個既話可以秒轉

我係同一個耳筒轉左5次 佢幫我秒轉完再秒比番我 第5次我直接問佢係咪玩我 第6次放棄算

應該係孖3單，佢以為一踢就踢三單

B6有3連單要好好珍惜

我今次試下
上上星期搶唔到特別時間
加埋得2h 37mins

舊式商業大廈

係咪要email 通知你先係未夠90%?
我成日miss order咁計唔計

填哂嘢但個網一直都係咁嘅狀態, 冇得揀booking, 請問係邊度出咗問題? 已經維持咗幾個星期

淨係睇到出面啲網話月入三四萬

荃灣好靜

想體驗咁就繼續踼，體驗埋廿蚊地獄

Same here

2.5sh，當你utr有4，總分都得73%左右，上到二組真係奇蹟

計，等睇廿蚊地獄新圖

咁utr要幾先滿分？

4，但步兵無乜可能去到4

我utr好低搵客家人/生sir utr高人士先可以試到奇蹟

楚楚佳人好似有，日日都三十幾單

zeek無撚用，啲單小撚到

下星期平日都有幾十個更冇人攞
雖然多數都係中午更

咁如果有d區少單 有d區多單
咁咪好唔公平？

唔好同閪熊講公平

咩時段?

30蚊單仲做
無更咪無更

袋post個邊屌晒鬼
熊步食開屎咪覺得無問題仲幾好

上星期有2.9唔知做埋今個星期 得3sh會batch幾

我都係得2.85 2h37mins 睇下有無奇蹟上b2

你睇下而家啲新人全部阿叔師奶就知
連登post呢度都無幾個舊人3個月以上既仲係度

係咪班撚樣聽日要陪二廠
今晚個撚個帶正印出街食飯

上期6sh 2.11batch 1尾 好驚

係咪有保底?

3sh真係等奇蹟

係55蚊，但啲更好撚多人爭

我2組就夠 sh 3都無係有d驚 utr上星期2.97
星期日應該拉低左

見到有張中午單仲放緊喺餐廳等人攞

4月apply左無回音

zeek無撚用

唔怪得我咁低batch，上面一個2.8一個2.9

我幾時有分身，我上星期同而家個分別黎

我上期utr得1.9
因為我成日打完卡之後係屋企等(屋企係藍圈出面）
等到有第一單先出門口 拖低左utr

楚楚2.9，你2.8/2.9

啱啱先得嗰一單 又無單

屌我miss左好撚多
但未有email通知

1.5小 3

我應該2

今日2.75小5

見到靚腳熊貓女

Utr 2.8 2.9 真係CLS
係咪人類黎

荃灣一定係citywalk等
其他地方分分鐘送去山區

肯定風火輪/單車

citywalk都可以擲你上荃景圍㗎

唔係sh 得3小6 就唔止

得1.66
係咪太唔正常

轉撚走佢
閪到

我踩埋單車先2.3
雖然我都好肯定佢知我踩單車
係咁俾遠單我

有冇大大知，接單率唔夠90%，係計1 week 定2 week

新手一問
點樣睇自己UTR 同batch

新人咪6組
utr自己計

對上10頁內有答案(好似係

每個糧期咁計
兩星期

thx 琴日架車壞左叫佢停更點知冇停，攪到miss 左6定唔知7張單。攪到唔想番

有糧單未

翠豐台果班傻閪中產好鐘意叫citywalk既茶木, 羅麥記
隔離仲有等到仆街既齊柏林熱狗
加上後面既環乳海灣同海之戀
荃灣企邊個位都係0.7km單起跳

減左價車手好難破千
大圍沙田得50

btw 車手係咪頂多一日拎兩節更，我想拎多一節都唔得

#3 我歸類晒3大疑難

搭正9點乜q夜晚更冇

Roster> shift history
禁日子揀返糧期嗰2個week
點睇糧期就睇 #3

我問耳筒話telegram +8525981380無用左？
系唔系真嘅

有糧單了

見到翠風台就真係屌佢老母
Btw 我覺得海傍啲樓幾好送
如心2送上荃城薈成日都有

今日5小半13
晏就得5單 好彩夜晚3小8追得返

呢個人做熊貓做得好有熱誠

你㩒個掣試下先啦

好彩佢識苦中作樂
睇佢屋企一家大細
做閪熊過到自己過關, 都未必頂得住老婆壓力
外母: 呀強依家放無薪假? 哦, 佢送住外賣先, 好呀, 睇tvb話依家搵錢呀
老婆: 係呀媽, 依家好多人叫外賣, 都好旺架, 唔講啦, 你保重啦, 收線啦

直接用tg加佢條link啦叔叔

琴日落住雨都7小24 其實唔難

溝緊女咋？個兔仔係女？

佢興趣真係送外賣

尋日5:45打卡 改圖死全家

琴日落雨好多人都放更出黎 我都冇返
一落雨個人會好炆 又驚行路跣親
唔賺錢係屋企抖下算

做一單成粒鐘 不了

如果冇人開新po我而家開
等我quote返 #1 #2 #3先

go

邊個制? 好似冇得撳

交俾你

Foodpanda 步兵/車手/單車手 (48) 2公里符合步兵距離請繼續送餐

標題諗唔到

唔知聽日返有冇機會見到john哥 想吸下佢d正能量

琴日真係無人 做唔停 仲延長我更

想去觀塘區做
其實系真嘅遇到師兄打下牙較好爽下

你唔好加個叔字
我同John應該差唔多

太大雨我就系果個停機冇做
下次挑戰下慢慢送

出左糧單